有無人開始反trump?

疫症搞到咁，又搞唔死支那，美股害到我破產

Think about it

死廢老

出年等拜登上場囉